30上10000

第一場
讓球主客和 羅馬 -1

01

祖記 讓球主客和 -2

你唔攞20蚊 贏2500萬

先中一注

唔中喎

再入

完

快入錢出多幾場

小保加

30上0

跪求樓主繼續出燈水